{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma olen suur ja mul on palju oksasid. Mu all saab varjus istuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"📏 Ma olen väga pikk."},{"text":"☀️ Ma annan head varju kuuma ilmaga."},{"text":"🐿️ Minu peal võivad elada erinevad loomad."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen ümmargune ja kasvan puu otsas. Olen sageli punane või roheline. Lapsed armastavad mind süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🟢 Ma olen tihti kas roheline või punane."},{"text":"🪴 Ma kasvan kõrgel."},{"text":"👶 Lapsed armastavad mind süüa."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma kasvan maa sees ja olen oranž. Jänesed armastavad mind krõbistada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma kasvan maa sees."},{"text":"🧡 Olen oranž."},{"text":"🐇 Jänesed armastavad mind krõbistada."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen väike ja sageli ümmargune. Kasvan põõsa või taime küljes. Olen sageli punane või sinine. Mind saab moosiks keeta. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔴 Olen väike ja sageli ümmargune."},{"text":"🎨 Olen sageli punane või sinine."},{"text":"🍯 Mind saab moosiks keeta."}],"options":[{"label":"Pähkel","isCorrect":false},{"label":"Mari","isCorrect":true},{"label":"Seen","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B48C","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen suur koht, kus on palju puid. Siin elavad loomad ja linnud. Inimesed käivad siin marjul ja seenel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Minus on palju-palju puid."},{"text":"🐻 Minus elavad loomad ja linnud."},{"text":"🚶‍♀️ Inimesed käivad siin jalutamas."}],"options":[{"label":"Jõgi","isCorrect":false},{"label":"Meri","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF556B2F","category":"plant","icon":"🌱"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma olen väga väike. Mulle meeldib soe ilm. Mõnikord ma panen sind sügelema! Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌡️ Mulle meeldib soe."},{"text":"😬 Ma võin teha sinu naha sügelema."},{"text":"💦 Mind võib leida veekogu lähedalt."}],"options":[{"label":"Herilane","isCorrect":false},{"label":"Sääsk","isCorrect":true},{"label":"Kilk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma elan kõrge rohu sees. Ma teen õhtuti erilist häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma elan aias või heinamaal."},{"text":"🌃 Ma teen õhtuti heli."},{"text":"🎼 Mu hääl kõlab nagu pidev laul."}],"options":[{"label":"Kilk","isCorrect":true},{"label":"Jaanimardikas","isCorrect":false},{"label":"Kaerasori","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma olen tavaliselt kollane ja must. Ma oskan lennata. Ole ettevaatlik, ma võin nõelata! Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔶 Mul on kollased ja mustad triibud."},{"text":"🐝 Mõnikord ehitan pesa."},{"text":"⚠️ Ole minuga ettevaatlik."}],"options":[{"label":"Herilane","isCorrect":true},{"label":"Sääsk","isCorrect":false},{"label":"Kilk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma olen omamoodi putukas, aga olen eriline. Kui läheb pimedaks, siis ma oskan valgust teha! Kes ma olen?","hints":[{"text":"💡 Ma annan pimedas valgust."},{"text":"🌠 Sa näed mind suveõhtutel lendamas."},{"text":"🔦 Ma olen elav taskulamp!"}],"options":[{"label":"Jaanimardikas","isCorrect":true},{"label":"Kaerasori","isCorrect":false},{"label":"Herilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma olen väike putukas. Mul on saba peal väikesed tangid. Mulle meeldivad pimedad ja niisked kohad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🪨 Otsi mind peidupaikadest."},{"text":"✂️ Mul on sabal eriline osa."},{"text":"🌚 Ma ei armasta valgust."}],"options":[{"label":"Kaerasori","isCorrect":true},{"label":"Jaanimardikas","isCorrect":false},{"label":"Sääsk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"bug","icon":"🔍"}}]}